是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

畀舊叉燒我？

生佢好過生你

半條菜

我食淨既 唔好意思

有幾鍾意食燒味?拉!

點解食剩條心 心最好食

☹️下次你幫手叫

我都覺得呀